professor pow pow 好撚勁

都市傳說都破解到

嫌佢出片慢左d 一條片又好短
唔夠喉